{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.354116, 46.368174]}, "properties": {"geoname": "Aldein - Aldino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/03/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Cimitero / Friedhofbrunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "26 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "434 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.354116, 46.368174]}, "properties": {"geoname": "Aldein - Aldino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Fontana pubblica Kirchplatz / \u00d6ffentlicher Brunnen Kirchplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "60 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "458 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.45294, 46.346475]}, "properties": {"geoname": "Hotel Schwarzhorn, S - Schwarzhorn - Corno Nero, Ville di Fiemme, Comunit\u00e0 territoriale della Val di Fiemme, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/01/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Hotel Schwarzhorn rubinetto cucina / Hotel Schwarzhorn Wasserhahn K\u00fcche", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "75 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.29 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "25 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.45294, 46.346475]}, "properties": {"geoname": "Hotel Schwarzhorn, S - Schwarzhorn - Corno Nero, Ville di Fiemme, Comunit\u00e0 territoriale della Val di Fiemme, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/01/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Hotel Schwarzhorn rubinetto cucina / Hotel Schwarzhorn Wasserhahn K\u00fcche", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "32 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "160 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "75 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.33 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.35414, 46.367741]}, "properties": {"geoname": "Municipio di Aldino - Rathaus Aldein, Dorf - Paese, Holen - Olmi, Aldein - Aldino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/03/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "35 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "89 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "6 mg/l Cl", "conducibilita": "503 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.354044, 46.366362]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Aldein - Scuola Elementare in lingua tedesca di Aldino, Baderweg - Via Bader, Holen - Olmi, Aldein - Aldino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/02/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Scuola elementare Holen / Grundschule Holen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "27 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "35 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "13 mg/l Cl", "conducibilita": "459 \u00b5S/cm", "fluoruri": "1.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.354044, 46.366362]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Aldein - Scuola Elementare in lingua tedesca di Aldino, Baderweg - Via Bader, Holen - Olmi, Aldein - Aldino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/03/2018", "reference": "ALDINO/ALDEIN, Scuola elementare Oberradein / Grundschule, Oberradein", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "29 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "43 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "458 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.231373, 46.517616]}, "properties": {"geoname": "Andrian - Andriano, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "ANDRIANO/ANDRIAN, Fontana Pubblica piazza paese / \u00d6ffentlicher Brunnen Dorfplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "37 mg/l", "solfato": "50 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "456 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.232773, 46.520087]}, "properties": {"geoname": "Rathaus - Municipio, Wehrburgstra\u00dfe - Via Wehrburg, Andrian - Andriano, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/03/2018", "reference": "ANDRIANO/ANDRIAN, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "26 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "59 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "479 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.367961, 46.279747]}, "properties": {"geoname": "Anterivo - Altrei, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/11/2018", "reference": "ANTERIVO/ALTREI, Comune / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "6.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "50 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.367961, 46.279747]}, "properties": {"geoname": "Anterivo - Altrei, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/05/2018", "reference": "ANTERIVO/ALTREI, Fontana pubblica centro paese / \u00d6ffentlicher Brunnen Dorfplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "40 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.257496, 46.446154]}, "properties": {"geoname": "Kindergarten \"Untere Gand\", Lambrechtsweg - Via Lambrecht, Untere Gand - Ganda di Sotto, St. Michael - San Michele, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Asilo di lingua italiana / Italienischer Kindergarten", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "332 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.277126, 46.417726]}, "properties": {"geoname": "Montiggl - Monticolo, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Bar Tennis, Monticolo paese / Bar Tennis, Montiggl Dorf", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "20 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "323 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "6 \u00b5g/L", "ferro": "48 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.244359, 46.459889]}, "properties": {"geoname": "Matschatscher Weg - Strada Masaccio, Berg - Monte, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/06/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Castel Masaccio / Schl\u00f6ssl Matschatsch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "45 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "100 mg/l", "solfato": "18 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "22 mg/l Cl", "conducibilita": "1172 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "12 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.257499, 46.456793]}, "properties": {"geoname": "St.-Michael-Platz - Piazza San Michele, St. Michael (Eppan) - San Michele (Appiano), St. Michael - San Michele, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica P.zza San Michele / \u00d6ffentlicher Brunnen St.-Michael-Platz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "20 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "335 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.259143, 46.491703]}, "properties": {"geoname": "Unterrain - Riva di Sotto, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica Riva di sotto / \u00f6ffentliche Brunnen Unterrain", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "26 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "46 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "491 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.280045, 46.460959]}, "properties": {"geoname": "Marktstra\u00dfe - Via della Fiera, Girlan - Cornaiano, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/04/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica Via della Fiera / \u00d6ffentlicher Brunnen Marktstrasse", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "21 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "26 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "319 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.259049, 46.455333]}, "properties": {"geoname": "Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/04/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica davanti Unterhausenhof / \u00d6ffentl. Brunnen vor Unterhausenhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "25 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "11 mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "396 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.285212, 46.482557]}, "properties": {"geoname": "Frangart - Frangarto, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica vicino Brennerhof, Frangarto / \u00d6ffentlicher Brunnen neben Brennerhof, Frangart", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "334 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.259049, 46.455333]}, "properties": {"geoname": "Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/10/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica vicino chiesa  /  \u00d6ffentl. Brunnen neben Kirche", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "310 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.260729, 46.458366]}, "properties": {"geoname": "Eppan Zentrum - Appiano Centro, Bozner Stra\u00dfe - Via Bolzano, St. Michael - San Michele, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica vicino parcheggio/\u00d6ffentl. Brunnen neben Parkplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "58 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "10 mg/l", "solfato": "270 mg/l SO4", "nitrato": "10 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "13 mg/l Cl", "conducibilita": "918 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.19 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.248864, 46.460726]}, "properties": {"geoname": "Landgasthof Turmbach, Turmbachweg - Via Rio della Torre, Berg - Monte, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/06/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, Ristorante Turmbach / Restaurant Turmbach", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "21 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "347 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.251581, 46.477658]}, "properties": {"geoname": "fontana, Missianer Weg - Via Missiano, Missian - Missiano, Eppan an der Weinstra\u00dfe - Appiano sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39057, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/05/2018", "reference": "APPIANO SULLA STRADA DEL VINO/EPPAN AN DER WEINSTRASSE, \u00d6ffentl. Brunnen neben FF Montiggl / \u00d6ffentl. Brunnen neben FF Montiggl", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "319 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.220735, 46.65317]}, "properties": {"geoname": "Hotel Sonnenheim, 63, Falzebenerstra\u00dfe - Via Falzeben, Hafling - Avelengo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/12/2018", "reference": "AVELENGO/HAFLING, GH Sonnenheim / GH Sonnenheim", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "29 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.232892, 46.642002]}, "properties": {"geoname": "Brunnerhof, 12, Hinterdorferweg - Via Hinterdorf, Hiasler, Hafling - Avelengo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/12/2018", "reference": "AVELENGO/HAFLING, Gasthof Brunnerhof / Gasthof Brunnerhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "149 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.224384, 46.644615]}, "properties": {"geoname": "Hafling - Avelengo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/12/2018", "reference": "AVELENGO/HAFLING, WC comune / WC Gemeinde", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "7 mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "143 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "20 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.893487, 46.610124]}, "properties": {"geoname": "Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/05/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Associazione turistica / Tourismusverein", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "210 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.900919, 46.611632]}, "properties": {"geoname": "Despar Cavallino, 56, Strada San Linert, San Lin\u00eart, Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "04/04/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Bar Cavallino / Bar Cavallino", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "12 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "157 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.893487, 46.610124]}, "properties": {"geoname": "Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Brunnen Scolina  /  Brunnen Scolina", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "155 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.893487, 46.610124]}, "properties": {"geoname": "Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Caserma VF / FF Halle", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "178 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.874584, 46.549562]}, "properties": {"geoname": "Chemun - Gemeinde - Municipio, Strada Col Alt, Burj\u00e9, Corvara in Badia - Corvara, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39033, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Fontana Municipio / Brunnen Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "222 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.93309, 46.571412]}, "properties": {"geoname": "Hotel Diamant, Strada Sopl\u00e1, Sopl\u00e1, Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/12/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Hotel Diamant / Hotel Diamant", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "175 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.874584, 46.549562]}, "properties": {"geoname": "Chemun - Gemeinde - Municipio, Strada Col Alt, Burj\u00e9, Corvara in Badia - Corvara, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39033, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "04/04/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "227 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.893487, 46.610124]}, "properties": {"geoname": "Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/05/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "301 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.893487, 46.610124]}, "properties": {"geoname": "Badia - Abtei, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39036, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/05/2018", "reference": "BADIA/ABTEI, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "27 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "56 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "404 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.528835, 46.595798]}, "properties": {"geoname": "Brennerstra\u00dfe - Via Brennero, Barbian - Barbiano, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "05/03/2018", "reference": "BARBIANO/BARBIAN, Albergo Kalter Keller, Via Brennero 10 / Gasthof Kalter Keller, Brennerstr. 10", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "<2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "50 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "18 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.522895, 46.585496]}, "properties": {"geoname": "Am Kuntersweg - Via Kunter, Barbian - Barbiano, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "05/03/2018", "reference": "BARBIANO/BARBIAN, Colma, Albergo Stern, Via Kunter 1 / Kollmann, Gasthof Stern, Am Kuntersweg 1; WH Bar", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "8.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "<2 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "45 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "17 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.5317, 46.605702]}, "properties": {"geoname": "Handwerkerzone Barbian - Zona artigianale Barbiano, Barbian - Barbiano, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "05/03/2018", "reference": "BARBIANO/BARBIAN, Fa. Hofer Fliesen und B\u00f6den GmbH - Handwerkerzone 4  /  Fa. Hofer Fliesen und B\u00f6den GmbH - Handwerkerzone 4  - WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "57 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "26 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.524026, 46.592002]}, "properties": {"geoname": "St. Leonhard - San Leonardo, Barbian - Barbiano, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/03/2018", "reference": "BARBIANO/BARBIAN, Scuola dell'infanzia Colma, S. Leonardo 26 / Kindergarten Kollmann, St. Leonhard 26 - WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "77 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.524026, 46.592002]}, "properties": {"geoname": "St. Leonhard - San Leonardo, Barbian - Barbiano, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/05/2018", "reference": "BARBIANO/BARBIAN, Scuola dell'infanzia Colma, S. Leonardo 26 / Kindergarten Kollmann, St. Leonhard 26; WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "68 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.210367, 46.237925]}, "properties": {"geoname": "Cimitero - Friedhof, Salorno - Salurn, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/10/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Cimitero / Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "303 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.345565, 46.502465]}, "properties": {"geoname": "Parco Francesco Petrarca - Francesco-Petrarca-Park, San Quirino - Quirein, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/05/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica Parco Petrarca / \u00f6ff. Brunnen Petrarcapark", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "26 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "290 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.2 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.322597, 46.492081]}, "properties": {"geoname": "Chiesa Neo-Apostolica di Bolzano, 53, Viale Europa - Europaallee, Don Bosco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "11/12/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica chiesa don Bosco / Don Bosco Pfarrkirche \u00d6ff. Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "24 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "10 mg/l Cl", "conducibilita": "297 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.17 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.331703, 46.489663]}, "properties": {"geoname": "Via Milano - Mailandstra\u00dfe, Don Bosco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/05/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica incrocio via Milano/via Gutenberg / \u00d6ffentl. Brunnen Park, Gutenberg/Mailandstr.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "27 mg/l SO4", "nitrato": "14 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "12 mg/l Cl", "conducibilita": "327 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.345577, 46.483661]}, "properties": {"geoname": "Parco Mignone - Mignone Park, Aslago - Haslach, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/08/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica parco Mignone  /  Fontana pubblica parco Mignone", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "10 mg/l Cl", "conducibilita": "303 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.38 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.338343, 46.505394]}, "properties": {"geoname": "Parco Ducale - Herzogspark, Gries, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/10/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica parco ducale / \u00d6ff. Brunnen Herzogspark", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "8 mg/l Cl", "conducibilita": "252 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.21 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.152593, 46.671294]}, "properties": {"geoname": "Piazza Mazzini - Mazzini Platz, Maria Himmelfahrt - S. Maria Assunta, Untermais - Maia Bassa, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "11/12/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica piazza Mazzini / Mazzinipark - \u00f6ff. Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "8 mg/l Cl", "conducibilita": "268 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.2 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.54147, 46.807478]}, "properties": {"geoname": "Claudia Augusta Stra\u00dfe - Via Claudia Augusta, \u00c4u\u00dfere M\u00fchl - Molini di Fuori, Graun - Curon Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/08/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Fontana pubblica via Claudia Augusta / off. Brunnen Claudia Augustastrasse", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "10 mg/l Cl", "conducibilita": "303 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.33 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.370039, 46.496861]}, "properties": {"geoname": "Premstallerhof, 14, Via Dolomiti - Dolomitenstra\u00dfe, Piani di Bolzano - Bozner Boden, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "06/04/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Premstallerhof / Premstallerhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "14 mg/l", "solfato": "37 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "23 mg/l Cl", "conducibilita": "369 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "4 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.229637, 46.655942]}, "properties": {"geoname": "Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/01/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "25 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "8 mg/l Cl", "conducibilita": "264 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.17 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.341377, 46.482683]}, "properties": {"geoname": "Scuola Elementare \"A. Tambosi \" - \"A. Tambosi\" Grundschule, Via Nazario Sauro - Nazario-Sauro-Stra\u00dfe, Aslago - Haslach, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/05/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Scuola Tambosi  /  Schule Tambosi", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "10 mg/l Cl", "conducibilita": "298 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.32 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.337684, 46.506027]}, "properties": {"geoname": "Grundschule - Scuola elementare \"A. Rosmini\", Via Fago - Fagenstra\u00dfe, Gries, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/01/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Scuola elementare \"A. Rosmini\" / Grundschule \"A. Rosmini\"", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "243 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.344012, 46.492415]}, "properties": {"geoname": "Scuola media \"Leonardo Da Vinci, Via Napoli - Neapelstra\u00dfe, San Quirino - Quirein, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/02/2018", "reference": "BOLZANO/BOZEN, Scuola media Leonardo da Vinci / Mittelschule Leonardo da Vinci", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "10 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "14 mg/l Cl", "conducibilita": "305 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.136754, 46.734493]}, "properties": {"geoname": "Alpe Pragas, Au\u00dferprags - Braies du Fuori, L\u00e4rcha, Prags - Braies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/01/2018", "reference": "BRAIES/PRAGS, Alpe Pragas / Alpe Pragas", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "41 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "297 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.103757, 46.688625]}, "properties": {"geoname": "Prags - Braies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "25/09/2018", "reference": "BRAIES/PRAGS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "20 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "267 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.504568, 47.004669]}, "properties": {"geoname": "Passeggiata / Spazierweg, Brennerbad - Terme di Brennero, Brenner - Brennero, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39041, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/02/2018", "reference": "BRENNERO/BRENNER, Fontana pubblica cimitero / \u00d6ff. Brunnen Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "178 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.5067, 47.007399]}, "properties": {"geoname": "Brennerpass - Passo del Brennero, B182, Gemeinde Gries am Brenner, Bezirk Innsbruck-Land, Tirol, 6156, \u00d6sterreich", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/02/2018", "reference": "BRENNERO/BRENNER, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "12 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "31 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "231 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.636859, 46.688258]}, "properties": {"geoname": "ASM Bressanone Spa - Stadwerke Brixen AG, 24, Alfred-Ammon-Stra\u00dfe - Via Alfred Ammon, St. Jakob - San Giacomo, Brixen - Bressanone, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/03/2018", "reference": "BRESSANONE/BRIXEN, ASM Bressanone Spa, Via Alfred Ammon 24 / Stadtwerke Brixen AG, Alfred-Ammon-Str. 24", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "124 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.636859, 46.688258]}, "properties": {"geoname": "ASM Bressanone Spa - Stadwerke Brixen AG, 24, Alfred-Ammon-Stra\u00dfe - Via Alfred Ammon, St. Jakob - San Giacomo, Brixen - Bressanone, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/04/2018", "reference": "BRESSANONE/BRIXEN, ASM Bressanone Spa, Via Alfred Ammon 24 / Stadtwerke Brixen AG, Alfred-Ammon-Str. 24; WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "77 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "14 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.682826, 46.71361]}, "properties": {"geoname": "Oberkarnol - Cornale di Sopra, Brixen - Bressanone, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "06/11/2018", "reference": "BRESSANONE/BRIXEN, Fontana pubblica Cornale di Sopra / \u00d6ff. Brunnen Oberkarnol", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "5 mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "15 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "147 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.660252, 46.70865]}, "properties": {"geoname": "Millander Au - Via Pra' Millan, Unterkarnol - Cornale di sotto, Brixen - Bressanone, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/05/2018", "reference": "BRESSANONE/BRIXEN, Fontana pubblica Via Pr\u00e0 Millan / \u00d6ffentlicher Brunnen Millanderau", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "82 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.656862, 46.715865]}, "properties": {"geoname": "Brixen - Bressanone, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/05/2018", "reference": "BRESSANONE/BRIXEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "9.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "65 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.322607, 46.404046]}, "properties": {"geoname": "Piazza Von Ferrari - Von-Ferrari-Platz, Bronzolo - Branzoll, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39051, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/05/2018", "reference": "BRONZOLO/BRANZOLL, Fontana pubblica piazza Von Ferrari / \u00f6ff. Brunnen Von Ferrariplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "42 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "372 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.85 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.930947, 46.792862]}, "properties": {"geoname": "Agip, Sankt Lorenzner Stra\u00dfe - Via San Lorenzo, Bruneck, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39031, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Bar Agip / Bar Agip", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "114 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.944015, 46.798576]}, "properties": {"geoname": "Dietenheimer Stra\u00dfe - Via Teodone, Bruneck, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39031, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/05/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Fontana / Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "14 mg/l Cl", "conducibilita": "201 \u00b5S/cm", "fluoruri": "1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.958595, 46.754504]}, "properties": {"geoname": "Herzlalm, Herrnsteig MTB Freeride Trail, Flatscher, Reischach, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39031, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/10/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Herzlalm / Herzlalm", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "81 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.960111, 46.739064]}, "properties": {"geoname": "Kron-Restaurant, Gassl MTB freeride trail, Flatscher, Reischach, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39031, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/10/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Kron  / Kron", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "6.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "61 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "5 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "53 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.969424, 46.796024]}, "properties": {"geoname": "Luns - Lunes, Dietenheim, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/07/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Luns / Luns", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "94 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.955642, 46.777898]}, "properties": {"geoname": "cafe Prosl, Prack-Zu-Asch-Stra\u00dfe - Via Pack Zu Asch, Hofer, Reischach, Bruneck - Brunico, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39031, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "BRUNICO/BRUNECK, Prosl / Prosl", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "210 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.169487, 46.69948]}, "properties": {"geoname": "Kuens - Caines, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/10/2018", "reference": "CAINES/KUENS, f.p. caserma dei VVFF / \u00f6ffentl. Brunnen bei der Feuerwehrhalle", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "55 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "33 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.247594, 46.435453]}, "properties": {"geoname": "61, Oberplanitzing - Pianizza di Sopra, Kaltern an der Weinstra\u00dfe - Caldaro sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39052, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "05/09/2018", "reference": "CALDARO SULLA STRADA DEL VINO/KALTERN AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica Pianizza di Sopra 61 / \u00d6ff. Brunnen Oberplanitzing 61", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "24 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "34 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "6 mg/l Cl", "conducibilita": "404 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.47665, 46.865044]}, "properties": {"geoname": "Stilfes - Stilves, Gschlie\u00dfh\u00f6fe, Freienfeld - Campo di Trens, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/03/2018", "reference": "CAMPO DI TRENS/FREIENFELD, Fontana pubblica Stilves / \u00d6ffen. Brunnen Stilfes", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "184 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.452738, 46.892856]}, "properties": {"geoname": "Pfitscher Bach - Rio di Vizze, Freienfeld - Campo di Trens, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/03/2018", "reference": "CAMPO DI TRENS/FREIENFELD, Fontana pubblica Trens / \u00d6ffentlicher Brunnen Trens", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "134 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.11 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.486768, 46.875121]}, "properties": {"geoname": "Freienfeld - Campo di Trens, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "CAMPO DI TRENS/FREIENFELD, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "24 \u00b0F", "ph": "8.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "436 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.962819, 46.911788]}, "properties": {"geoname": "Cascade, 2, Industriestr. - via Industria, Winkel - Cantuccio, Sand in Taufers - Campo Tures, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39032, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "CAMPO TURES/SAND IN TAUFERS, Cascade/Cascade", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "20 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "139 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.955182, 46.919236]}, "properties": {"geoname": "Sand in Taufers - Campo Tures, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39032, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "21/11/2018", "reference": "CAMPO TURES/SAND IN TAUFERS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "6.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "28 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.915484, 46.631896]}, "properties": {"geoname": "Galsaun - Colsano, Kastelbell-Tschars - Castelbello-Ciardes, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/08/2018", "reference": "CASTELBELLO-CIARDES/KASTELBELL-TSCHARS, Fontana pubblica Galsaun/ \u00d6ffentlicher Brunnen Galsaun", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "32 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "116 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.923999, 46.622161]}, "properties": {"geoname": "Kastelbell-Tschars - Castelbello-Ciardes, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/03/2018", "reference": "CASTELBELLO-CIARDES/KASTELBELL-TSCHARS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "135 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "19 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.90315, 46.619293]}, "properties": {"geoname": "Latschinig - Lacinigo, Kastelbell-Tschars - Castelbello-Ciardes, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "02/06/2018", "reference": "CASTELBELLO-CIARDES/KASTELBELL-TSCHARS, f.p. Lacinigo / \u00d6ffentlicher Brunnen Latschinig", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "20 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "114 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.601576, 46.538419]}, "properties": {"geoname": "Compatsch, Kastelruth - Castelrotto, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "CASTELROTTO/KASTELRUTH, Brunnen bei Grundschule", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "207 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.608297, 46.547539]}, "properties": {"geoname": "Kastelruth - Castelrotto, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "21/11/2018", "reference": "CASTELROTTO/KASTELRUTH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "212 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.608297, 46.547539]}, "properties": {"geoname": "Kastelruth - Castelrotto, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "21/11/2018", "reference": "CASTELROTTO/KASTELRUTH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "28 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "140 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "211 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.146564, 46.634619]}, "properties": {"geoname": "Tscherms - Cermes, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/02/2018", "reference": "CERMES/TSCHERMS, Fontana pubblica Centro  / \u00d6ffentlicher Brunnen Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "64 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "318 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.839263, 46.808597]}, "properties": {"geoname": "Kiener Dorfweg - Via Chienes, Gestl, Kiens, Kiens - Chienes, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/02/2018", "reference": "CHIENES/KIENS, Fontana / Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "112 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.835107, 46.796963]}, "properties": {"geoname": "Kindergarten Ehrenburg, Schlossstra\u00dfe - Via Castello, Untergols, Ehrenburg, Kiens - Chienes, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/02/2018", "reference": "CHIENES/KIENS, Kindergarten / Kindergarten", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "45 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "217 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.840872, 46.809381]}, "properties": {"geoname": "Kiens - Chienes, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/10/2018", "reference": "CHIENES/KIENS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "17 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "111 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.600959, 46.6486]}, "properties": {"geoname": "Gufidaun - Gudon, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39043, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/03/2018", "reference": "CHIUSA/KLAUSEN, Fontana pubblica Gudon  /  Dorfbrunnen Gufidaun", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "9 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "415 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.565078, 46.639275]}, "properties": {"geoname": "Tinneplatz - Piazza Tinne, Fuchsberger, Klausen - Chiusa, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39043, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/08/2018", "reference": "CHIUSA/KLAUSEN, Fontana pubblica Piazza Tinne / \u00d6ffentlicher Brunnen Tinneplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "62 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.408072, 46.489854]}, "properties": {"geoname": "Karneid - Cornedo all'Isarco, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/02/2018", "reference": "CORNEDO ALL'ISARCO/KARNEID, Casa di riposo Clara / Altersheim Clara", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "24 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "24 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "377 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.408072, 46.489854]}, "properties": {"geoname": "Karneid - Cornedo all'Isarco, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/10/2018", "reference": "CORNEDO ALL'ISARCO/KARNEID, Fontana cimitero / Brunnen Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "22 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "370 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.456304, 46.483944]}, "properties": {"geoname": "Steinegg - Collepietra, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39053, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/10/2018", "reference": "CORNEDO ALL'ISARCO/KARNEID, Fontana cimitero Collepietra / Brunnen Friedhof Steinegg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "22 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "377 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.47495, 46.438681]}, "properties": {"geoname": "Grundschule und Kindergarten, Gummer Dorf - Via San Valentino in Campo Paese, Oberwieser, Karneid - Cornedo all'Isarco, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39053, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/02/2018", "reference": "CORNEDO ALL'ISARCO/KARNEID, Gummer - Scuole elementari M. Pichler / Gummer - Grundschule M. Pichler", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "24 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "378 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.238673, 46.293548]}, "properties": {"geoname": "Industriezone Kurtatsch Etschweg - Zona Industriale Cortaccia, Breitbach - Rio Largo, Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, Ditta Finstral zona industriale / Fa. Finstral Industriezone", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "21 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "360 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "42 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.211176, 46.303305]}, "properties": {"geoname": "Franz von Fenner Weg - Via Franz von Fenner, Entiklar - Niclara, Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "04/11/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, F. p. Weg K. von Fenner / \u00d6ff. Brunnen Weg K. von Fenner", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "31 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "17 mg/l SO4", "nitrato": "11 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "452 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.223501, 46.313473]}, "properties": {"geoname": "Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica Platzl / \u00d6ffentlicher Brunnen Platzl", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "20 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "351 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.223512, 46.313612]}, "properties": {"geoname": "Hauptmann-Schweiggl-Platz - Piazza Hauptmann Schweiggl, Breitbach - Rio Largo, Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/03/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica piazza H.M.Schweiggl / \u00d6.B. Hauptmann Schweigglplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "346 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.215911, 46.322583]}, "properties": {"geoname": "Gasthof Goldener Adler, Indermauer-Stra\u00dfe - Via Indermauer, Graun - Corona, Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/02/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica vicino albergo Goldener Adler / \u00d6ffentlicher Brunnen neben Gasthaus Adler", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "10 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "339 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.200935, 46.303162]}, "properties": {"geoname": "Penon - Penone, Kurtatsch an der Weinstra\u00dfe - Cortaccia sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/02/2018", "reference": "CORTACCIA SULLA STRADA DEL VINO/KURTATSCH AN DER WEINSTRASSE, \u00d6ffentlicher Brunnen Kirchplatz Penon / \u00d6ffentlicher Brunnen Kirchplatz Penon", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "295 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.222685, 46.268702]}, "properties": {"geoname": "Kurtinig an der Weinstra\u00dfe - Cortina sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/07/2018", "reference": "CORTINA SULLA STRADA DEL VINO/KURTINIG AN DER WEINSTRASSE, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "25 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "421 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.855976, 46.55174]}, "properties": {"geoname": "Corvara in Badia - Corvara, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "CORVARA IN BADIA/CORVARA, Azienda turistica / Tourismusverein", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "169 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.877725, 46.547702]}, "properties": {"geoname": "Strada Pedecorvara, la flu, Corvara in Badia - Corvara, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39033, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "CORVARA IN BADIA/CORVARA, Brunnen Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "233 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.538411, 46.810539]}, "properties": {"geoname": "WC, Vinschgauer Stra\u00dfe - Via Venosta, Arlund - Arlundo, Graun - Curon Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/12/2018", "reference": "CURON VENOSTA/GRAUN IM VINSCHGAU, Comune - WC / Gemeinde - WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "110 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "253 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.2 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.506873, 46.845476]}, "properties": {"geoname": "Pizzeria Irene, Hauptstra\u00dfe - Via Nazionale, Clopai / Klopair, Graun - Curon Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/12/2018", "reference": "CURON VENOSTA/GRAUN IM VINSCHGAU, Pizzeria Irene/Pizzeria Irene", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "nan \u00b0F", "ph": "nan unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "nan mg/l SO4", "nitrato": "nan mg/l", "nitrito": "nan mg/l", "cloruro": "nan mg/l Cl", "conducibilita": "nan \u00b5S/cm", "fluoruri": "nan mg/L", "ammoniaca": "nan mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.506873, 46.845476]}, "properties": {"geoname": "Pizzeria Irene, Hauptstra\u00dfe - Via Nazionale, Clopai / Klopair, Graun - Curon Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/12/2018", "reference": "CURON VENOSTA/GRAUN IM VINSCHGAU, Pizzeria Irene/Pizzeria Irene", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "26 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "255 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.77 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.540556, 46.80851]}, "properties": {"geoname": "Graun - Curon Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/11/2018", "reference": "CURON VENOSTA/GRAUN IM VINSCHGAU, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "178 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.75 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "4 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.531858, 46.765968]}, "properties": {"geoname": "St. Valentin auf der Haide - San Valentino alla Muta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39027, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "25/06/2018", "reference": "CURON VENOSTA/GRAUN IM VINSCHGAU, f.p. San Valentino alla Muta / \u00d6ffentlicher Brunnen - St. Valentin a.d.H.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "42 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "117 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.19 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.222928, 46.734397]}, "properties": {"geoname": "Toblach - Dobbiaco, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39034, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/11/2018", "reference": "DOBBIACO/TOBLACH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "66 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.222928, 46.734397]}, "properties": {"geoname": "Toblach - Dobbiaco, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39034, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/11/2018", "reference": "DOBBIACO/TOBLACH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "64 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.281026, 46.32665]}, "properties": {"geoname": "Villnerstra\u00dfe - Via Villa, Vill - Villa, Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Fontana pubblica  Via Villa / \u00d6ffentlicher Brunnen Vill", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "38 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "325 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.272588, 46.312854]}, "properties": {"geoname": "2, Laubengasse - Via Portici, Mazon - Mazzon, Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/05/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Fontana pubblica 2015, Via Portici 2  /  \u00d6ff. Brunnen 2015, Laubengasse 2", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "4 mg/l", "solfato": "73 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "411 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "17 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.240081, 46.272611]}, "properties": {"geoname": "Giovanni-Prati-Platz - Piazza Giovanni Prati, Laag - Laghetti, Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/11/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Fontana pubblica Piazza Giovanni Prati / \u00d6ffentliche Brunnen Giovanni Prati Platz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "308 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.240125, 46.2743]}, "properties": {"geoname": "Hauptstra\u00dfe - Via Principale, Laag - Laghetti, Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Fontana pubblica Piazza principale / \u00d6ffentlicher  Brunnen Hauptplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "317 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.2 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.240125, 46.2743]}, "properties": {"geoname": "Hauptstra\u00dfe - Via Principale, Laag - Laghetti, Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/11/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Fontana pubblica Piazza principale / \u00d6ffentlicher Brunnen Hauptplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "45 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "354 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.27257, 46.316916]}, "properties": {"geoname": "Neumarkt - Egna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "EGNA/NEUMARKT, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "247 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.915271, 46.831683]}, "properties": {"geoname": "Hattler Wasserle, Koflerweg - Via Kofl, Kehrer, Greinwalden, Pfalzen - Falzes, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/03/2018", "reference": "FALZES/PFALZEN, Fontana farmacia / Brunnen Apotheke", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "59 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.11 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.884006, 46.81198]}, "properties": {"geoname": "Pfalzen - Falzes, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/09/2018", "reference": "FALZES/PFALZEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "8.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "45 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.59 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.502614, 46.517598]}, "properties": {"geoname": "V\u00f6ls am Schlern - Fi\u00e8 allo Sciliar, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/08/2018", "reference": "FI\u00c8 ALLO SCILIAR/V\u00d6LS AM SCHLERN, Fontana pubblica / \u00d6ffentlicher Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "339 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.502614, 46.517598]}, "properties": {"geoname": "V\u00f6ls am Schlern - Fi\u00e8 allo Sciliar, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/07/2018", "reference": "FI\u00c8 ALLO SCILIAR/V\u00d6LS AM SCHLERN, Fontana pubblica vicino chiesa / \u00d6ffentlicher Brunnen Kirche", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "14 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "270 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.535177, 46.819679]}, "properties": {"geoname": "Grasstein - Le Cave, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/03/2018", "reference": "FORTEZZA/FRANZENSFESTE, Fontana pubblica, Le Cave / \u00d6ffentlicher Brunnen, Grasstein", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "86 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.22 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.985653, 46.828897]}, "properties": {"geoname": "Naturhotel Miraval, LS/SP81, Untertesselberg - Montassilone di sotto, Gais, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/10/2018", "reference": "GAIS/GAIS, Miraval / Miraval", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "54 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.20273, 46.584781]}, "properties": {"geoname": "Gargazon - Gargazzone, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/02/2018", "reference": "GARGAZZONE/GARGAZON, WC - municipio / WC - Gemeinde", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "35 mg/l SO4", "nitrato": "11 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "330 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.20273, 46.584781]}, "properties": {"geoname": "Gargazon - Gargazzone, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/06/2018", "reference": "GARGAZZONE/GARGAZON, f.p. centro / \u00d6ffentlicher Brunnen Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "15 mg/l", "solfato": "34 mg/l SO4", "nitrato": "11 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "332 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.565577, 46.659165]}, "properties": {"geoname": "Abfallwirtschaftszentrum Glurns - Centro di riciclaggio e rifiuti S\u00f6les, Etschdamm - Lungo Adige, S\u00f6les - Seles, Glurns - Glorenza, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39020, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/06/2018", "reference": "GLORENZA/GLURNS, f.p. centro / \u00d6ffentlicher Brunnen Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "114 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.41 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.859539, 46.617343]}, "properties": {"geoname": "Latsch - Laces, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "21/11/2018", "reference": "LACES/LATSCH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "60 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "176 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "43 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.87732, 46.606883]}, "properties": {"geoname": "Tarsch - Tarres, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39021, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/02/2018", "reference": "LACES/LATSCH, f.p. Tarres / \u00d6ffentlicher Brunnen, Tarsch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "34 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "169 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "29 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.84824, 46.621552]}, "properties": {"geoname": "Tisserweg, Latsch - Laces, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39021, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "LACES/LATSCH, f.p. Tiss / \u00d6ffentlicher Brunnen Tiss", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "8.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "32 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "175 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.23 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.123069, 46.682519]}, "properties": {"geoname": "Algund - Lagundo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39022, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/05/2018", "reference": "LAGUNDO /ALGUND, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "5 mg/l", "solfato": "52 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "292 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.22 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "14 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.101722, 46.686769]}, "properties": {"geoname": "Oberplars - Plars di Sopra, Algund - Lagundo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39022, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/09/2018", "reference": "LAGUNDO /ALGUND, f.p., Plars di Sopra / \u00d6ffentlicher Brunnen, Oberplars", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "90 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.31 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.101722, 46.686769]}, "properties": {"geoname": "Oberplars - Plars di Sopra, Algund - Lagundo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39022, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/09/2018", "reference": "LAGUNDO/ALGUND, f.p., Plars di Sopra / \u00d6ffentlicher Brunnen, Oberplars", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "17 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "92 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.31 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.560636, 46.622994]}, "properties": {"geoname": "Albions, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39043, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/03/2018", "reference": "LAION/LAJEN, Fontana pubblica Albions / \u00d6ff. Brunnen Albions", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "84 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "284 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.578679, 46.609418]}, "properties": {"geoname": "Tsch\u00f6fas, Lajen - Laion, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39043, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/10/2018", "reference": "LAION/LAJEN, Fontana pubblica Ceves / \u00d6ffentlicher Brunnen Tsch\u00f6fas", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "117 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.610839, 46.602225]}, "properties": {"geoname": "Hotel \u00dcberbacher, LS/SP139, St. Peter - San Pietro, Lajen - Laion, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/05/2018", "reference": "LAION/LAJEN, Hotel \u00dcberbacher / Hotel \u00dcberbacher", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "90 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "7 \u00b5g/L", "ferro": "27 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.564263, 46.609229]}, "properties": {"geoname": "Lajen - Laion, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/05/2018", "reference": "LAION/LAJEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "207 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "19 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.334095, 46.459701]}, "properties": {"geoname": "San Giacomo - St. Jakob, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39055, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/09/2018", "reference": "LAIVES/LEIFERS, Fontana Pubblica S.Giacomo / \u00f6ff. Brunnen St.Jakob", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "5 mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "7 mg/l Cl", "conducibilita": "300 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.33 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.332334, 46.424908]}, "properties": {"geoname": "Parco Marconi - Spielpark Marconi, Via G. Marconi - G. Marconi-Stra\u00dfe, Gobh\u00f6fe, Laives - Leifers, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39055, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/10/2018", "reference": "LAIVES/LEIFERS, Fontana pubblica parco Marconi / \u00f6ff. Brunnen Marconipark", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "56 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "385 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.71 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.343583, 46.428785]}, "properties": {"geoname": "Laboratorio Biologico - Biologisches Labor, Via Sottomonte - Unterbergstra\u00dfe, Gobh\u00f6fe, Laives - Leifers, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39055, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "21/02/2018", "reference": "LAIVES/LEIFERS, Laboratorio Biologico / Biologisches Landeslabor", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "21 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "62 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "392 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.76 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.171446, 46.631253]}, "properties": {"geoname": "Zona industriale Lana - Industriezone Lana, Lana, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39011, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "03/01/2018", "reference": "LANA/LANA, mensa zona industriale / Mensa Industriezone", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "56 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "298 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.21 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.708147, 46.604434]}, "properties": {"geoname": "Tarnell - Tarnello, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39023, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/05/2018", "reference": "LASA/LAAS, Fontana pubblica Tarnell/\u00d6ffentlicher Brunnen Tarnell", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "180 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "7 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.636009, 46.613251]}, "properties": {"geoname": "Tschengls - Cengles, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39023, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/08/2018", "reference": "LASA/LAAS, f.p. - Cengles / \u00d6ffentlicher Brunnen - Tschengls", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "47 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "182 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.24 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "8 \u00b5g/L", "ferro": "38 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.720193, 46.632366]}, "properties": {"geoname": "Allitz - Alliz, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39023, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/11/2018", "reference": "LASA/LAAS, f.p. Alliz / \u00d6ffentlicher Brunnen - Allitz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "32 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "88 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "48 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.646145, 46.626763]}, "properties": {"geoname": "Eyrs - Oris, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39023, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/04/2018", "reference": "LASA/LAAS, f.p. Oris / \u00d6ffentlicher Brunnen - Eyrs", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "45 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "171 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.66686, 46.639703]}, "properties": {"geoname": "Tanas, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39023, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/11/2018", "reference": "LASA/LAAS, f.p. Tanas / \u00d6ffentlicher Brunnen - Tanas", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "77 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.17 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.062015, 46.454414]}, "properties": {"geoname": "Laurein - Lauregno, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/08/2018", "reference": "LAUREGNO/LAUREIN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "18 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "260 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.760981, 46.746227]}, "properties": {"geoname": "L\u00fcsen - Luson, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/04/2018", "reference": "LUSON/L\u00dcSEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "6.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "29 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "65 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.760981, 46.746227]}, "properties": {"geoname": "L\u00fcsen - Luson, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/04/2018", "reference": "LUSON/L\u00dcSEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "6.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "66 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "84 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.209846, 46.287388]}, "properties": {"geoname": "Margreid an der Weinstra\u00dfe - Magr\u00e8 sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/07/2018", "reference": "MAGR\u00c8 SULLA STRADA DEL VINO/MARGREID AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica Comune / \u00d6ffentlicher Brunnen, Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "25 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "414 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.212768, 46.287897]}, "properties": {"geoname": "Weinstra\u00dfe - Strada del Vino, Margreid an der Weinstra\u00dfe - Magr\u00e8 sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "MAGR\u00c8 SULLA STRADA DEL VINO/MARGREID AN DER WEINSTRASSE, Fontana pubblica cimitero / \u00d6ffentlicher Brunnen - Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "9 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "416 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.685089, 46.725722]}, "properties": {"geoname": "Almhotel Glieshof, 69, GS/SC46.1, Au\u00dferglies - Glies di Fuori, Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/10/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, Hotel Glieshof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "6.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "100 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "226 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.546549, 46.687919]}, "properties": {"geoname": "Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/10/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "6 mg/l", "solfato": "41 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "165 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.3 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "3 \u00b5g/L", "arsenico": "6 \u00b5g/L", "ferro": "323 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.541368, 46.693408]}, "properties": {"geoname": "Kreuzweg - Via della Croce, Amberg, Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. \"Kreuzweg\" / \u00d6ffentl. Brunnen Kreuzweg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "79 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "199 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.532588, 46.711476]}, "properties": {"geoname": "Burgeis - Burgusio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Burgusio / \u00d6ffentlicher Brunnen, Burgeis", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "51 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "155 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.37 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.522723, 46.693258]}, "properties": {"geoname": "Schleis - Clusio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/10/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Clusio / \u00d6ffentlicher Brunnen, Schleis", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "127 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.548751, 46.684138]}, "properties": {"geoname": "Mals - Malles Venosta, Bahnhofstra\u00dfe - Via della Stazione, Lechtl, Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Laudes / \u00d6ffentlicher Brunnen, Laatsch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "128 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.617154, 46.694109]}, "properties": {"geoname": "Matsch -Mazia, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/07/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Mazia / \u00d6ffentlicher Brunnen, Matsch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "5 mg/l", "solfato": "37 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "131 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.91 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "26 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.563825, 46.742884]}, "properties": {"geoname": "Plawenn - Piavenna, Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Piavenna / \u00d6ffentlicher Brunnen, Plawenn", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "217 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.57 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "8 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.579346, 46.722217]}, "properties": {"geoname": "Planeil - Planol, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/03/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Planol / \u00d6ffentlicher Brunnen, Planeil", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "6.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "79 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "222 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.57 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.473242, 46.706197]}, "properties": {"geoname": "Schlinig - Slingia, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/03/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Slingia / \u00d6ffentlicher Brunnen, Schlinig", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "18 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "172 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.35 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.548751, 46.684138]}, "properties": {"geoname": "Mals - Malles Venosta, Bahnhofstra\u00dfe - Via della Stazione, Lechtl, Mals - Malles Venosta, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39024, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/07/2018", "reference": "MALLES VENOSTA /MALS, f.p. Tarces / \u00d6ffentlicher Brunnen, Tartsch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "77 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "190 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.930202, 46.699711]}, "properties": {"geoname": "Post Italiane, 10, Strada Catarina Lanz, Pinei, Mar\u00e8o - Enneberg - Marebbe, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/04/2018", "reference": "MAREBBE/ENNEBERG, Albergo Posta / Gasthaus Post", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "27 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "104 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.026938, 46.648879]}, "properties": {"geoname": "Mar\u00e8o - Enneberg - Marebbe, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/01/2018", "reference": "MAREBBE/ENNEBERG, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "71 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.026938, 46.648879]}, "properties": {"geoname": "Mar\u00e8o - Enneberg - Marebbe, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/01/2018", "reference": "MAREBBE/ENNEBERG, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "97 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.140291, 46.655561]}, "properties": {"geoname": "Marling - Marlengo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 78479, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "MARLENGO/MARLING, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "6 mg/l", "solfato": "61 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "216 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.47 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.721431, 46.515319]}, "properties": {"geoname": "Martell - Martello, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "25/09/2018", "reference": "MARTELLO/MARTELL, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "133 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.37 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.780198, 46.554306]}, "properties": {"geoname": "Gand - Ganda, Martell - Martello, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "25/09/2018", "reference": "MARTELLO/MARTELL, f.p. Ganda / \u00f6.B. Gand", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "129 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.35 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.253965, 46.586839]}, "properties": {"geoname": "Comune di Meltina - Gemeinde M\u00f6lten, Rathausplatz - Piazza Municipio, Unterkampil, M\u00f6lten - Meltina, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/04/2018", "reference": "MELTINA/M\u00d6LTEN, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "7 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "79 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "56 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.187738, 46.645022]}, "properties": {"geoname": "Rauthof, Katzensteinstra\u00dfe - Via Castel Gatto, St. Vigil Platz - Piazza S. Vigilio, Sinich - Sinigo, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "11/07/2018", "reference": "MERANO/MERAN, Buschenschank Rauthof  /  Buschenschank Rauthof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "5 mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "156 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "17 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.165621, 46.671218]}, "properties": {"geoname": "Steinach, Obermais - Maia Alta, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/12/2018", "reference": "MERANO/MERAN, Fontana pubblica via Steinach / \u00d6ffentlicher Brunnen Steinachweg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "32 mg/l SO4", "nitrato": "7 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "163 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.22 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.161945, 46.671748]}, "properties": {"geoname": "Laubengasse - Via Portici, Steinach, Untermais - Maia Bassa, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/12/2018", "reference": "MERANO/MERAN, f.p. Portici / \u00d6ffentlicher Brunnen - Laubengasse", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "30 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "151 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.17 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.180205, 46.645243]}, "properties": {"geoname": "Sinich - Sinigo, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/03/2018", "reference": "MERANO/MERAN, f.p. Sinigo / \u00d6ffentlicher Brunnen, Sinich", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "51 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "293 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.22 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.174035, 46.669058]}, "properties": {"geoname": "Brunnenplatz - Piazza Fontana, St. Vigil Platz - Piazza S. Vigilio, Obermais - Maia Alta, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/08/2018", "reference": "MERANO/MERAN, f.p. p.zza fontana / \u00f6.B. Brunnenplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "24 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "102 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.150682, 46.674054]}, "properties": {"geoname": "Meinhardstra\u00dfe - Via Mainardo, Maria Himmelfahrt - S. Maria Assunta, Gratsch - Quarazze, Meran - Merano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39012, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/03/2018", "reference": "MERANO/MERAN, f.p. via Mainardo/via O. Huber / \u00d6ffentlicher Brunnen Meinhardstra\u00dfe/O.-Huber-Str.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "27 mg/l SO4", "nitrato": "8 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "142 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.118922, 46.781145]}, "properties": {"geoname": "Welsberg-Taisten - Monguelfo-Tesido, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39035, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "MONGUELFO - TESIDO/WELSBERG - TAISTEN, Fontana chiesa / Brunnen Kirche", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "68 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.3 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "8 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.118922, 46.781145]}, "properties": {"geoname": "Welsberg-Taisten - Monguelfo-Tesido, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39035, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "MONGUELFO - TESIDO/WELSBERG - TAISTEN, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "102 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.29279, 46.320808]}, "properties": {"geoname": "Pinzon - Pinzano, Montan - Montagna, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39044, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/11/2018", "reference": "MONTAGNA/MONTAN, Fontana pubblica Pinzon / \u00d6ffentlicher Brunnen Pinzon", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "288 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.167293, 46.831832]}, "properties": {"geoname": "Moos in Passeier - Moso in Passiria, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39013, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "MOSO DI PASSIRIA /MOOS IN PASSEIER, Reservoir (Einlauf) bei Schneebergbr\u00fccke / Reservoir (Einlauf) bei Schneebergbr\u00fccke", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "71 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "35 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.150293, 46.823794]}, "properties": {"geoname": "Volksschule - Scuola elementare, Pill - Bovile, Weierhof, Mitterpill, Moos in Passeier - Moso in Passiria, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39013, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "MOSO DI PASSIRIA /MOOS IN PASSEIER, Scuola elementare Corvara / Grundschule Rabenstein", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "33 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.167293, 46.831832]}, "properties": {"geoname": "Moos in Passeier - Moso in Passiria, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39013, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "MOSO DI PASSIRIA /MOOS IN PASSEIER, f.p. centro / \u00d6ffentlicher Brunnen, Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "136 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.19668, 46.828435]}, "properties": {"geoname": "Stuls - Stulles, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39013, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/09/2018", "reference": "MOSO DI PASSIRIA /MOOS IN PASSEIER, f.p. presso la chiesa di Stulles / \u00d6.B. bei der Kirche in Stuls", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "136 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.205378, 46.541851]}, "properties": {"geoname": "Schwanburgerstra\u00dfe - Via Schwanburg, Nals - Nalles, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/05/2018", "reference": "NALLES/NALS, Fontana pubbl. via Schwanburg/\u00d6ff. Brunnen, Schwanburgerstr.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "24 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "41 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "390 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.204627, 46.543487]}, "properties": {"geoname": "Nals - Nalles, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "NALLES/NALS, fontana pubb. municipio nuovo / Brunnen Rathausplatz neu", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "43 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "392 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.00504, 46.650267]}, "properties": {"geoname": "Berg & Sport Unterholzner, 8, Hauptstra\u00dfe - Via Principale, Fanell, Naturns - Naturno, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39025, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "04/04/2018", "reference": "NATURNO/NATURNS, f.p. \"Sport Unterholzner\" / \u00d6ffentlicher Brunnen bei Sport Unterholzner", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "4 mg/l", "solfato": "88 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "308 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.29 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "4 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.971642, 46.646582]}, "properties": {"geoname": "Staben - Stava, Naturns - Naturno, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39025, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/07/2018", "reference": "NATURNO/NATURNS, f.p. Stava / \u00d6.B. Staben", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "66 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "247 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.17 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.974699, 46.635018]}, "properties": {"geoname": "Tabland - Tabl\u00e0, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39025, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/02/2018", "reference": "NATURNO/NATURNS, f.p. Tabla' / \u00d6ffentlicher Brunnen Tabland", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "82 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "270 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "8 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.642939, 46.778847]}, "properties": {"geoname": "Aicha, Aicha - Aica, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39037, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/06/2018", "reference": "NAZ-SCIAVES/NATZ-SCHABS, Fontana pubblica Aica / \u00d6ffentlicher Brunnen Aicha", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "123 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.654531, 46.748595]}, "properties": {"geoname": "Raas, Raas - Rasa, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39042, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/05/2018", "reference": "NAZ-SCIAVES/NATZ-SCHABS, Fontana pubblica Rasa / \u00d6ff. Brunnen Raas", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "130 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.57514, 46.417369]}, "properties": {"geoname": "Meierei, Sch\u00f6nblickweg - Via Bellavista, Welschnofen - Nova Levante, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39056, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/03/2018", "reference": "NOVA LEVANTE/WELSCHNOFEN, Gasthaus Meierei / Gasthaus Meierei", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "187 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "13 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.536254, 46.427565]}, "properties": {"geoname": "Latemarweg - Via Latemar, Samerhof, Welschnofen - Nova Levante, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39056, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/01/2018", "reference": "NOVA LEVANTE/WELSCHNOFEN, Hotel Latemar / Hotel Latemar", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "14 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "218 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.504889, 46.409768]}, "properties": {"geoname": "Eggen - Ega, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/09/2018", "reference": "NOVA PONENTE/DEUTSCHNOFEN, Fontana pubblica Eggen / Dorfbrunnen Eggen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "48 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "306 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "17 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.38801, 46.396831]}, "properties": {"geoname": "Petersberg - Monte San Pietro, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/07/2018", "reference": "NOVA PONENTE/DEUTSCHNOFEN, Fontana pubblica Petersberg / Dorfbrunnen Petersberg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "36 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "250 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.425604, 46.414411]}, "properties": {"geoname": "Rathaus Deutschnofen - Municipio di Nova Ponente, Schlo\u00df Thurn Stra\u00dfe - Via Castello Thurn, Maria Wei\u00dfenstein - Pietralba, Deutschnofen - Nova Ponente, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39050, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/07/2018", "reference": "NOVA PONENTE/DEUTSCHNOFEN, Fontana pubblica presso Municipio / \u00d6ffentlicher Brunnen vor Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "12 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "230 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.425461, 46.414293]}, "properties": {"geoname": "Deutschnofen - Nova Ponente, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/01/2018", "reference": "NOVA PONENTE/DEUTSCHNOFEN, Hotel Royal / Hotel Royal", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "175 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "202 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.528861, 46.384956]}, "properties": {"geoname": "Obereggen Sonnalp, 28, Obereggen, Obereggen - San Floriano d'Ega, Deutschnofen - Nova Ponente, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39050, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/08/2018", "reference": "NOVA PONENTE/DEUTSCHNOFEN, Hotel Sonnalp / Hotel Sonnalp", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "192 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.300251, 46.34677]}, "properties": {"geoname": "Scuola elementare Ora in lingua italiana, 2, Truidn, Auer - Ora, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "02/07/2018", "reference": "ORA/AUER, scuola elementare / Grundschule", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "47 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "5 mg/l Cl", "conducibilita": "311 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.25 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.684557, 46.590462]}, "properties": {"geoname": "Urtij\u00ebi - St. Ulrich in Gr\u00f6den - Ortisei, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39046, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/01/2018", "reference": "ORTISEI/ST. ULRICH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "33 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.684557, 46.590462]}, "properties": {"geoname": "Urtij\u00ebi - St. Ulrich in Gr\u00f6den - Ortisei, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39046, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/01/2018", "reference": "ORTISEI/ST. ULRICH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "38 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.671696, 46.576001]}, "properties": {"geoname": "Municipio di Ortisei - Rathaus St. Ulrich, Streda Roma, Tambres, Urtij\u00ebi - St. Ulrich in Gr\u00f6den - Ortisei, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39046, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "03/07/2018", "reference": "ORTISEI/ST. ULRICH, Rathaus St. Ulrich / Rathaus St. Ulrich", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "171 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.06614, 46.679081]}, "properties": {"geoname": "Peter-Mitterhofer-Stra\u00dfe - Via Peter Mitterhofer, Salten, Partschins - Parcines, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39020, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/12/2018", "reference": "PARCINES/PARTSCHINS, f.p. via Peter Mitterhofer / \u00d6ffentl. Brunnen Peter Mitterhoferstr.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "150 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.38 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.530879, 46.597121]}, "properties": {"geoname": "Waidbruck - Ponte Gardena, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/03/2018", "reference": "PONTE GARDENA/WAIDBRUCK, Uffici comunali Ponte Gardena / Gemeindeamt Waidbruck", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "47 mg/l SO4", "nitrato": "6 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "18 mg/l Cl", "conducibilita": "302 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.582434, 46.62278]}, "properties": {"geoname": "Agums - Agumes, Alter Mitterhof, Prad am Stilfserjoch - Prato allo Stelvio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 29026, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "PRATO ALLO STELVIO/PRAD AM STILFSERJOCH, f.p. Agumes / \u00d6ffentlicher Brunnen, Agums", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "45 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "331 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.63 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.568382, 46.631217]}, "properties": {"geoname": "Kirchweg - Via Alla Chiesa, Pineth\u00f6fe - Pinet, Prad am Stilfserjoch - Prato allo Stelvio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 29026, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "PRATO ALLO STELVIO/PRAD AM STILFSERJOCH, f.p. Kirchweg / \u00d6ffentlicher Brunnen Kirchweg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "9 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "84 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.21 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.568333, 46.636462]}, "properties": {"geoname": "Lichtenberg - Montechiaro, Prad am Stilfserjoch - Prato allo Stelvio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39026, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "03/05/2018", "reference": "PRATO ALLO STELVIO/PRAD AM STILFSERJOCH, f.p. Montechiaro / \u00d6ffentlicher Brunnen, Lichtenberg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "107 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.19 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.103023, 47.038]}, "properties": {"geoname": "Gemeinde Prettau - Comune di Predoi, Ahrner Stra\u00dfe - Via Aurina, Innerbichler Alm, Prettau - Predoi, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "PREDOI/PRETTAU, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "84 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.305647, 46.910094]}, "properties": {"geoname": "Ridnaun - Ridanna, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "27/03/2018", "reference": "RACINES/RATSCHINGS, Fontana pubblica Ridanna / \u00d6ffentlicher Brunnen in Ridnaun", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "49 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.363691, 46.86812]}, "properties": {"geoname": "Sporthotel Kalcherhof, Kalch - Calice, Ratschings - Racines, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/08/2018", "reference": "RACINES/RATSCHINGS, Hotel Kalcherhof / Hotel Kalcherhof WH Bar", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "159 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.111611, 46.839015]}, "properties": {"geoname": "Rasen-Antholz - Rasun-Anterselva, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/07/2018", "reference": "RASUN ANTERSELVA/RASEN ANTHOLZ, Bar  / Bar", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "<2 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "35 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.099759, 46.859309]}, "properties": {"geoname": "St.-Georg-Stra\u00dfe - Via St. Georg, Rieder, Rasen-Antholz - Rasun-Anterselva, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/04/2018", "reference": "RASUN ANTERSELVA/RASEN ANTHOLZ, Cimitero / Friedhof", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "67 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.44 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.199131, 46.887456]}, "properties": {"geoname": "Hexenschenke, Staller-Sattel-Stra\u00dfe - Via Passo Stalle, Rasen-Antholz - Rasun-Anterselva, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/09/2018", "reference": "RASUN ANTERSELVA/RASEN ANTHOLZ, Hexenschenke / Hexenschenke", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "<1 \u00b0F", "ph": "6.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "19 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.111611, 46.839015]}, "properties": {"geoname": "Rasen-Antholz - Rasun-Anterselva, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/10/2018", "reference": "RASUN ANTERSELVA/RASEN ANTHOLZ, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "50 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.111611, 46.839015]}, "properties": {"geoname": "Rasen-Antholz - Rasun-Anterselva, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/10/2018", "reference": "RASUN ANTERSELVA/RASEN ANTHOLZ, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "95 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.49 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.362103, 46.519655]}, "properties": {"geoname": "Seeberger, Castel Novale - Sill, San Pietro - St. Peter, Bolzano - Bozen, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39100, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "11/07/2018", "reference": "RENON/RITTEN, Gasthaus Seeberger / Gasthaus Seeberger", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "14 mg/l", "solfato": "16 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "13 mg/l Cl", "conducibilita": "331 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "8 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.473634, 46.556913]}, "properties": {"geoname": "Maria Saal, Mittelberger Stra\u00dfe - Via Monte di Mezzo, Kerschbaumer, Ritten - Renon, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39054, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/09/2018", "reference": "RENON/RITTEN, Gasthof Maria Saal", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "106 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.441435, 46.562936]}, "properties": {"geoname": "Ritten - Renon, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/02/2018", "reference": "RENON/RITTEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "109 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.28 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.473138, 46.523923]}, "properties": {"geoname": "Rielinger, Siffianer Leitach - Coste di Siffiano, Ritten - Renon, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39054, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/06/2018", "reference": "RENON/RITTEN, Siffiano - Gh. Rielinger / Siffian - Gasthof Rielinger", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "100 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.33 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.405078, 46.527863]}, "properties": {"geoname": "Bergstation Rittner Seilbahn, Dorf - Paese, Gadner, Ritten - Renon, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39054, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "RENON/RITTEN, funivia Soprabolzano / Seilbahn Oberbozen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "107 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "18 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.181443, 46.70364]}, "properties": {"geoname": "Riffian - Rifiano, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/09/2018", "reference": "RIFIANO/RIFFIAN, f.p. sopra la biblioteca pubblica / \u00d6ffentlicher Brunnen oberhalb der \u00f6ffentlichen Bibliothek", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "52 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.651811, 46.788539]}, "properties": {"geoname": "Spinges, Spinges - Spinga, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39037, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "RIO DI PUSTERIA/M\u00dcHLBACH, Fontana pubblica a Spinga / \u00d6ffentlicher Brunnen in Spinges", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "49 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.11 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.627124, 46.842407]}, "properties": {"geoname": "Vals, Vals - Valles, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/09/2018", "reference": "RIO DI PUSTERIA/M\u00dcHLBACH, Fontana pubblica a Valles / \u00d6ffentlicher Brunnen in Vals", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "156 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.668073, 46.797835]}, "properties": {"geoname": "M\u00fchlbach - Rio di Pusteria, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39037, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "RIO DI PUSTERIA/M\u00dcHLBACH, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "93 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.690965, 46.787813]}, "properties": {"geoname": "Nauders - San Benedetto, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39037, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/04/2018", "reference": "RODENGO/RODENECK, Fontana pubblica S. Benedetto / \u00d6ff. Brunnen Nauders", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "6.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "12 mg/l Cl", "conducibilita": "173 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.211075, 46.239608]}, "properties": {"geoname": "Salorno - Salurn, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/09/2018", "reference": "SALORNO/SALURN, Fontana pubblica vicino alla ex scuola / \u00f6ff. Brunnen neben ex Schule", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "167 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.207486, 46.237537]}, "properties": {"geoname": "Via Trento - Trientstra\u00dfe, Salorno - Salurn, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "SALORNO/SALURN, fontana pubblica via Trento / \u00f6ff. Brunnen Trientstr.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "12 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "168 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.24 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.214973, 46.2385]}, "properties": {"geoname": "Via Valfredda - Kaltentalstra\u00dfe, Salorno - Salurn, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/04/2018", "reference": "SALORNO/SALURN, fontana pubblica via Valfredda / \u00f6ff. Brunnen - Kaltentalstr.", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "164 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.38 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.279167, 46.732872]}, "properties": {"geoname": "Innichen - San Candido, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/10/2018", "reference": "SAN CANDIDO/INNICHEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "177 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.331208, 46.535401]}, "properties": {"geoname": "Jenesien - San Genesio Atesino, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/05/2018", "reference": "SAN GENESIO ATESINO/JENESIEN, Fontana pubblica presso Municipio / \u00d6ffentlicher Brunnen neben Gemeinde", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "105 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.247136, 46.811893]}, "properties": {"geoname": "St. Leonhard in Passeier - San Leonardo in Passiria, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39015, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/09/2018", "reference": "SAN LEONARDO IN PASSIRIA/ST.LEONHARD in PASSEIER, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "49 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.87138, 46.784617]}, "properties": {"geoname": "ARA Tobl, LS/SP178, K\u00f6fler, St. Lorenzen, St. Lorenzen - San Lorenzo di Sebato, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/09/2018", "reference": "SAN LORENZO DI SEBATO/St. Lorenzen, ARA / ARA", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "22 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "174 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.903071, 46.783454]}, "properties": {"geoname": "St. Lorenzen - San Lorenzo di Sebato, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/09/2018", "reference": "SAN LORENZO DI SEBATO/St. Lorenzen, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "225 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.866746, 46.765743]}, "properties": {"geoname": "vom Saalerwirt, Maria Saalen - Sares, St. Lorenzen, St. Lorenzen - San Lorenzo di Sebato, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/05/2018", "reference": "SAN LORENZO DI SEBATO/St. Lorenzen, Saalerwirt/Saalerwirt", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "4 mg/l", "solfato": "110 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "411 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.850744, 46.690524]}, "properties": {"geoname": "Strada S. Antone, San Martin de Tor - San Martino in Badia - St. Martin in Thurn, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/11/2018", "reference": "SAN MARTINO IN BADIA/ST. MARTIN IN THURN, Fontana / Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "182 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.851916, 46.69083]}, "properties": {"geoname": "Hotel P\u00fctia, Strada S. Antone, San Martin de Tor - San Martino in Badia - St. Martin in Thurn, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/09/2018", "reference": "SAN MARTINO IN BADIA/ST. MARTIN IN THURN, Hotel P\u00fctia / Hotel P\u00fctia", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "6.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "29 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.226799, 46.783939]}, "properties": {"geoname": "St. Martin in Passeier - San Martino in Passiria, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/09/2018", "reference": "SAN MARTINO IN PASSIRIA/ST. MARTIN IN PASSEIER, f.p. centro / \u00d6ffentlicher Brunnen, Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "71 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.715882, 46.56121]}, "properties": {"geoname": "Santa Cristina Gherd\u00ebina - St. Christina in Gr\u00f6den - Santa Cristina Valgardena, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39047, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "28/08/2018", "reference": "SANTA CRISTINA VALGARDENA/ST. CHRISTINA IN GR\u00d6DEN, Fontana pubblica  Kirchplatz / \u00d6ffentlicher Brunnen Kirchplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "212 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.383472, 46.580172]}, "properties": {"geoname": "Pension Hofer-Hof, LS/SP135, Unterg\u00f6ller, Ritten - Renon, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39054, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/05/2018", "reference": "SARENTINO/SARNTAL, Pension Hofer / Pension Hofer", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "54 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.11 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "27 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.387379, 46.695259]}, "properties": {"geoname": "Sarntal - Sarentino, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/10/2018", "reference": "SARENTINO/SARNTAL, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "95 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.365712, 46.665749]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Astfeld - Scuola elementare, 27, SS508, Zinkh\u00f6fe, Sarntal - Sarentino, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39058, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/10/2018", "reference": "SARENTINO/SARNTAL, Scuola elementare Astfeld / Grundschule Astfeld", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "55 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.227519, 46.733866]}, "properties": {"geoname": "Gasthof Prennanger, 40A, Thaler, Schenna - Scena, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39017, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "06/12/2018", "reference": "SCENA/SCHENNA, Gasthaus Prennanger/Gasthaus Prennanger", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "1 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "8 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "36 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.188112, 46.690213]}, "properties": {"geoname": "Schenna - Scena, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39017, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "06/12/2018", "reference": "SCENA/SCHENNA, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "8.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "72 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "272 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.205356, 46.712658]}, "properties": {"geoname": "Verdins - Verdines, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39017, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/11/2018", "reference": "SCENA/SCHENNA, f.p. a Verdins / \u00d6ffentlicher Brunnen in Verdins", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "2 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "42 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.86049, 46.891281]}, "properties": {"geoname": "LS/SP42, Hauptort, M\u00fchlwald - Selva dei Molini, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/03/2018", "reference": "SELVA DEI MOLINI/M\u00dcHLWALD, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "52 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.860187, 46.890932]}, "properties": {"geoname": "M\u00fchlwald - Selva dei Molini, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/12/2018", "reference": "SELVA DEI MOLINI/M\u00dcHLWALD, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "57 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "26 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.766349, 46.552588]}, "properties": {"geoname": "S\u00eblva - Wolkenstein - Selva di Val Gardena, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39048, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/09/2018", "reference": "SELVA DI VAL GARDENA/WOLKENSTEIN IN GR\u00d6DEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "209 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.77891, 46.526112]}, "properties": {"geoname": "Pudra, SS242, Plan de Gralba, S\u00eblva - Wolkenstein - Selva di Val Gardena, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39048, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/04/2018", "reference": "SELVA DI VAL GARDENA/WOLKENSTEIN IN GR\u00d6DEN, Val  Pudra / Val  Pudra", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "163 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "117 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.758352, 46.55612]}, "properties": {"geoname": "C\u00ebsa de Chemun, Streda Nives, Nives, Plazola, S\u00eblva - Wolkenstein - Selva di Val Gardena, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39048, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/03/2018", "reference": "SELVA DI VAL GARDENA/WOLKENSTEIN IN GR\u00d6DEN, municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "155 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.139019, 46.485201]}, "properties": {"geoname": "Greti, Strada Statale 238 del Passo Palade, Gewerbegebiet F\u00f6hrenhain - Zona Produttiva F\u00f6hrenhain, Borgo d'Anaunia, Comunit\u00e0 della Val di Non, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/08/2018", "reference": "SENALE - SAN FELICE/UNSERE LIEBE FRAU IM WALDE - ST. FELIX, Albergo \"Rose\" / Gasthaus Rose", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "318 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.137327, 46.509531]}, "properties": {"geoname": "Unsere Liebe Frau im Walde-St. Felix - Senale-San Felice, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "08/08/2018", "reference": "SENALE - SAN FELICE/UNSERE LIEBE FRAU IM WALDE - ST. FELIX, Fontana pubblica centro / \u00d6ffentlicher Brunnen Zentrum", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "330 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.158144, 46.500398]}, "properties": {"geoname": "Felixer Weiher - Malga di San Felice - 49, Jaggele, Unsere Liebe Frau im Walde-St. Felix - Senale-San Felice, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39010, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/07/2018", "reference": "SENALE - SAN FELICE/UNSERE LIEBE FRAU IM WALDE - ST. FELIX, Malga Felixer / Felixer Alm", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "3 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "296 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.910618, 46.704535]}, "properties": {"geoname": "Karthaus - Certosa di Senales, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/12/2018", "reference": "SENALES/SCHNALS, f.p. Certosa / \u00d6ffentlicher Brunnen, Karthaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "6.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "32 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "141 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.349573, 46.702719]}, "properties": {"geoname": "Sexten - Sesto, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39090, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/10/2018", "reference": "SESTO/SEXTEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "17 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "138 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.774071, 46.626172]}, "properties": {"geoname": "Andreas-Hofer-Stra\u00dfe - Via Andreas Hofer, Melanzhof, Schlanders - Silandro, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39028, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/11/2018", "reference": "SILANDRO/SCHLANDERS, Covelano scuola elementare - WC / Volksschule G\u00f6flan - WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "66 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "338 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.19 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "29 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.765699, 46.621137]}, "properties": {"geoname": "G\u00f6flan - Covelano, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39028, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "15/05/2018", "reference": "SILANDRO/SCHLANDERS, f.p. - Covelano / \u00f6.B. G\u00f6flan", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "74 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "341 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.14 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.773793, 46.628029]}, "properties": {"geoname": "Plawennpark - Parco Plawenn, Melanzhof, Schlanders - Silandro, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39028, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/09/2018", "reference": "SILANDRO/SCHLANDERS, f.p. parco \"Plawenn\" / \u00d6ffentlicher Brunnen Plawennpark", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "10 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "4 mg/l", "solfato": "90 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "208 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.585275, 46.664039]}, "properties": {"geoname": "Rathausplatz - Piazza del Magistrato, Rafill, Schluderns - Sluderno, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39020, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "24/09/2018", "reference": "SLUDERNO/SCHLUDERNS, f.p. piazza del magistrato / \u00d6ffentlicher Brunnen Rathausplatz", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "100 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "232 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.51868, 46.563058]}, "properties": {"geoname": "Passo dello Stelvio, Au\u00dfertrafoi - Trafoi di Fuori, Stilfs - Stelvio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39029, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/06/2018", "reference": "STELVIO/STILFS, Hotel passo stelvio / Hotel Stilfserjoch", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "<2 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "141 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.51868, 46.563058]}, "properties": {"geoname": "Passo dello Stelvio, Au\u00dfertrafoi - Trafoi di Fuori, Stilfs - Stelvio, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39029, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/06/2018", "reference": "STELVIO/STILFS, Hotel passo stelvio / Hotel Stilfserjoch (Entnahme am Zapfhahn nach AB)", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "<2 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "144 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.776016, 46.8288]}, "properties": {"geoname": "Terenten - Terento, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/12/2018", "reference": "TERENTO/TERENTEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "13 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "79 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.224753, 46.558756]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Vilpian - Scuola elementare Vilpiano, Brauereistra\u00dfe - via Birreria, Unterplanatsch, Terlan - Terlano, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39018, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "03/06/2018", "reference": "TERLANO/TERLAN, Scuola elementare Vilpiano  /  Grundschule Vilpian", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "580 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.12 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.242272, 46.341512]}, "properties": {"geoname": "Tramin an der Weinstra\u00dfe - Termeno sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "TERMENO SULLA STRADA DEL VINO/TRAMIN AN DER WEINSTRASSE, Bar Tennis / Bar Tennis", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "30 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "8 mg/l", "solfato": "90 mg/l SO4", "nitrato": "10 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "11 mg/l Cl", "conducibilita": "591 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.15 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "28 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.242272, 46.341512]}, "properties": {"geoname": "Tramin an der Weinstra\u00dfe - Termeno sulla Strada del Vino, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/11/2018", "reference": "TERMENO SULLA STRADA DEL VINO/TRAMIN AN DER WEINSTRASSE, fontana pubbl. Viertl Graun / \u00d6ffentl. Brunnen, Viertl Graun", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "19 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "298 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.169497, 46.563898]}, "properties": {"geoname": "Tisens - Tesimo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/08/2018", "reference": "TESIMO/TISENS, f.p. presso il municipio / \u00d6ffentl. Brunnen bei Gemeinde", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "18 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "9 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "354 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.527676, 46.468316]}, "properties": {"geoname": "Tiers - Tires, Salten-Schlern - Salto-Sciliar, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "30/07/2018", "reference": "TIRES/TIERS, Fontana pubblica presso Ufficio postale / \u00d6ffentlicher Brunnen gegen\u00fcber Postamt", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "162 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.13145, 46.702009]}, "properties": {"geoname": "Gasthof Hochmuth, 8, Muth\u00f6feweg - Via Masi alla Muta, Muth\u00f6fe - Masi della Muta, Tirol - Tirolo, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39019, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "07/09/2018", "reference": "TIROLO/TIROL, Albergo \"Hochmuth\" / Gasthof Hochmuth", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "96 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.39 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "13 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.349812, 46.322143]}, "properties": {"geoname": "Truden im Naturpark - Trodena nel Parco Naturale, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/11/2018", "reference": "TRODENA/TRUDEN, Comune / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "324 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.353225, 46.319992]}, "properties": {"geoname": "S\u00e4geweg - Via Segheria, M\u00fchlen - Molini, Truden im Naturpark - Trodena nel Parco Naturale, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/02/2018", "reference": "TRODENA/TRUDEN, Fontana pubblica via segheria / \u00d6ffentlicher Brunnen S\u00e4geweg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "6.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "83 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.460588, 46.644643]}, "properties": {"geoname": "M\u00fchlweg - Via dei Mulini, Baustadlhof, Taufers im M\u00fcnstertal - Tubre, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39020, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "18/06/2018", "reference": "TUBRE/TAUFERS IM M\u00dcNSTERTAL, f.p. \"M\u00fchlweg\" / \u00d6ffentlicher Brunnen, M\u00fchlweg", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "14 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "229 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.479441, 46.64847]}, "properties": {"geoname": "Rifair - Rivaira, Taufers im M\u00fcnstertal - Tubre, Vinschgau - Val Venosta, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/02/2018", "reference": "TUBRE/TAUFERS IM M\u00dcNSTERTAL, f.p. Rifair / \u00d6ffentlicher Brunnen, Riffair", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "13 \u00b0F", "ph": "8.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "21 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "210 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [10.923834, 46.511492]}, "properties": {"geoname": "St. Nikolaus - San Nicol\u00f2, Burggrafenamt - Burgraviato, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39016, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/09/2018", "reference": "ULTIMO/ULTEN, f.p. S. Nicol\u00f2 / \u00d6ffentlicher Brunnen St. Nikolaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "52 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "181 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.305077, 46.413995]}, "properties": {"geoname": "Vadena - Pfatten, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "VADENA/PFATTEN, Comune di Vadena / Rathaus Pfatten", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "17 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "8 mg/l", "solfato": "44 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "9 mg/l Cl", "conducibilita": "322 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.26 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "44 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.305077, 46.413995]}, "properties": {"geoname": "Vadena - Pfatten, \u00dcberetsch-Unterland - Oltradige-Bassa Atesina, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "VADENA/PFATTEN, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "15 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "4 mg/l", "solfato": "34 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "6 mg/l Cl", "conducibilita": "287 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.18 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "18 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.544124, 46.959036]}, "properties": {"geoname": "Kematen - Caminata, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/05/2018", "reference": "VAL DI VIZZE/PFITSCH, Fontana pubblica Caminata / \u00d6ffentlicher Brunnen Kematen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "26 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "218 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.46451, 46.901718]}, "properties": {"geoname": "Wiesen - Prati, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "22/08/2018", "reference": "VAL DI VIZZE/PFITSCH, Fontana pubblica Prati / Dorfbrunnen Wiesen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "19 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "41 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "386 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.46451, 46.901718]}, "properties": {"geoname": "Wiesen - Prati, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "06/12/2018", "reference": "VAL DI VIZZE/PFITSCH, Fontana pubblica Prati / Dorfbrunnen Wiesen - Wiesen Tulfes Gemeindeamt", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "23 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "36 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "373 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.541975, 46.952386]}, "properties": {"geoname": "Val di VIzze, LS/SP508, Knappen, Pfitsch - Val di Vizze, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/05/2018", "reference": "VAL DI VIZZE/PFITSCH, Fontana pubblica S. Giacomo / \u00d6ff. Brunnen St. Jakob", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "31 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "148 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.998946, 46.725715]}, "properties": {"geoname": "Schwefelquelle Bad Bergfall, Furkelstra\u00dfe - Via Furcia, Marcher, Olang - Valdaora, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/04/2018", "reference": "VALDAORA/OLANG, Fontana  / Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "61 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.98288, 46.752538]}, "properties": {"geoname": "Prackenh\u00fctte - Rifugio Pracken, Prackenweg - Via Pracken, Marcher, Olang - Valdaora, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "12/10/2018", "reference": "VALDAORA/OLANG, Prackenh\u00fctte / Prackenh\u00fctte", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "6.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "5 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "75 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.922717, 46.946952]}, "properties": {"geoname": "Agip Eni, Ahrner Stra\u00dfe - Via Aurina, Oberstein, Ahrntal - Valle Aurina, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39032, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/03/2018", "reference": "VALLE AURINA/AHRNTAL, Bar Agip / Bar Agip", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "11 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "10 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "155 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.942898, 46.988356]}, "properties": {"geoname": "Ahrntal - Valle Aurina, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "31/05/2018", "reference": "VALLE AURINA/AHRNTAL, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "22 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "<1 mg/l", "solfato": "110 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "400 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.175167, 46.769943]}, "properties": {"geoname": "Binta, Via Casies - Gsieser Stra\u00dfe, Au\u00dferpichl, Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Binta / Binta", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "2 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "47 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.16 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.201281, 46.786713]}, "properties": {"geoname": "Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Hotel Quelle / Hotel Quelle", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.7 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "76 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.25 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.193182, 46.771749]}, "properties": {"geoname": "Hotel Stoll, Puregg, Kohler H\u00f6fe, Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Hotel Stoll / Hotel Stoll", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "7 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "88 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.227221, 46.808487]}, "properties": {"geoname": "Lahn, Steger H\u00f6fe, Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Municipio / Rathaus", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "9 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "113 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.67 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.201281, 46.786713]}, "properties": {"geoname": "Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "7.8 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "93 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.54 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.201281, 46.786713]}, "properties": {"geoname": "Gsies - Valle di Casies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "23/05/2018", "reference": "VALLE DI CASIES/GSIES, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "4 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "77 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.720904, 46.876036]}, "properties": {"geoname": "Vintl - Vandoies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/09/2018", "reference": "VANDOIES/VINTL, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "14 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "124 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.720904, 46.876036]}, "properties": {"geoname": "Vintl - Vandoies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "10/09/2018", "reference": "VANDOIES/VINTL, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "5 \u00b0F", "ph": "8.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "114 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.755612, 46.813083]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Obervintl - Scuola elementare di lingua tedesca Vandoies di Sopra, Pustertaler Stra\u00dfe - Via Val Pusteria, D\u00f6rfl - Villetta, Obervintl, Vintl - Vandoies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "13/11/2018", "reference": "VANDOIES/VINTL, Scuola elementare Vandoies / Grundschule Vintl", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "6 \u00b0F", "ph": "8.2 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "26 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "120 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.1 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.755612, 46.813083]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Obervintl - Scuola elementare di lingua tedesca Vandoies di Sopra, Pustertaler Stra\u00dfe - Via Val Pusteria, D\u00f6rfl - Villetta, Obervintl, Vintl - Vandoies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "14/03/2018", "reference": "VANDOIES/VINTL, Scuola elementare Vandoies / Grundschule Vintl - WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "12 \u00b0F", "ph": "8.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "24 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "192 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.755612, 46.813083]}, "properties": {"geoname": "Grundschule Obervintl - Scuola elementare di lingua tedesca Vandoies di Sopra, Pustertaler Stra\u00dfe - Via Val Pusteria, D\u00f6rfl - Villetta, Obervintl, Vintl - Vandoies, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39030, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "26/04/2018", "reference": "VANDOIES/VINTL, Scuola elementare Vandoies / Grundschule Vintl; WH WC", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "15 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "125 \u00b5S/cm", "fluoruri": "<0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.60041, 46.669888]}, "properties": {"geoname": "Schloss Velthurns, Dorfstra\u00dfe - Via Paese, Frauner, Feldthurns - Velturno, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39040, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "VELTURNO/FELDTHURNS, Fontana pubblica Castello / \u00d6ffentlicher Brunnen am Schloss", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "3 \u00b0F", "ph": "7.4 unit\u00e0 pH", "sodio": "3 mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "3 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "137 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.08 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "25 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.600228, 46.668877]}, "properties": {"geoname": "Feldthurns - Velturno, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/04/2018", "reference": "VELTURNO/FELDTHURNS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "8 \u00b0F", "ph": "7.1 unit\u00e0 pH", "sodio": "1 mg/l", "solfato": "28 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "136 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "2 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.600228, 46.668877]}, "properties": {"geoname": "Feldthurns - Velturno, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "19/04/2018", "reference": "VELTURNO/FELDTHURNS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "7 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "6 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "130 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.11 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "3 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [12.167656, 46.738137]}, "properties": {"geoname": "Hans-Wassermann-Stra\u00dfe - Via Hans Wassermann, Brandh\u00e4usl, Niederdorf - Villabassa, Pustertal - Val Pusteria, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39039, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "20/11/2018", "reference": "VILLABASSA/NIEDERDORF, Fontana / Brunnen", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.9 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "12 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "3 mg/l Cl", "conducibilita": "280 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.05 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.539929, 46.631688]}, "properties": {"geoname": "Villanders - Villandro, Eisacktal - Valle Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "16/10/2018", "reference": "VILLANDRO/VILLANDERS, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "4 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "nan mg/l", "solfato": "5 mg/l SO4", "nitrato": "2 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "4 mg/l Cl", "conducibilita": "89 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.07 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "nan \u00b5g/L", "arsenico": "nan \u00b5g/L", "ferro": "nan \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.428402, 46.895294]}, "properties": {"geoname": "Menini-de-Caroli-Kaserne - Caserma Menini de Caroli, Marconistra\u00dfe - Via Marconi, Villa, Sterzing - Vipiteno, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "17/09/2018", "reference": "VIPITENO/STERZING, Caserma Menini de Caroli / Caserma Menini de Caroli, WH Damen, Infermerie", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "24 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "13 mg/l", "solfato": "82 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "29 mg/l Cl", "conducibilita": "455 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "14 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.416236, 46.890625]}, "properties": {"geoname": "Thuins - Tunes, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/03/2018", "reference": "VIPITENO/STERZING, Fontana pubblica Tunes / \u00d6ffentlicher Brunnen Thuins", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.0 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "29 mg/l SO4", "nitrato": "<1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "<1 mg/l Cl", "conducibilita": "172 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.13 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.431808, 46.897307]}, "properties": {"geoname": "Neustadt - Citt\u00e0 Nuova, Sterzing - Vipiteno, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, 39049, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "29/03/2018", "reference": "VIPITENO/STERZING, Fontana pubblica,Citt\u00e0 Nuova / \u00d6ffentlicher Brunnen, Neustadt", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "26 \u00b0F", "ph": "7.6 unit\u00e0 pH", "sodio": "13 mg/l", "solfato": "79 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "26 mg/l Cl", "conducibilita": "460 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "15 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.43194, 46.896324]}, "properties": {"geoname": "Sterzing - Vipiteno, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/03/2018", "reference": "VIPITENO/STERZING, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "9 \u00b0F", "ph": "7.3 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "33 mg/l SO4", "nitrato": "1 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "1 mg/l Cl", "conducibilita": "182 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.09 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [11.43194, 46.896324]}, "properties": {"geoname": "Sterzing - Vipiteno, Wipptal - Alta Vall'Isarco, Bolzano - Bozen, Trentino-Alto Adige/S\u00fcdtirol, Italia", "gestore": "PROVINCIA AUTONOMA DI BOLZANO", "web": "https://ambiente.provincia.bz.it/", "report": "https://ambiente.provincia.bz.it/acqua/qualita-acqua-nostri-acquedotti-dettaglio.asp", "data": "09/03/2018", "reference": "VIPITENO/STERZING, Privato/Privat", "timestamp": "10/02/2020, 00:51", "durezza": "16 \u00b0F", "ph": "7.5 unit\u00e0 pH", "sodio": "2 mg/l", "solfato": "11 mg/l SO4", "nitrato": "4 mg/l", "nitrito": "<0.01 mg/l", "cloruro": "2 mg/l Cl", "conducibilita": "292 \u00b5S/cm", "fluoruri": "0.06 mg/L", "ammoniaca": "<0.02 mg/L", "manganese": "<2 \u00b5g/L", "arsenico": "<1 \u00b5g/L", "ferro": "<10 \u03bcg/l", "marker-color": "#2e5364", "marker-size": "small"}}]}